點樣知自己係唔係邊緣人？

開IG Q&A 完全冇人覆

不服來辯

開學一個月都係自己一個人坐

Ig 都沒有

ig都冇唔代表係邊緣人架喎

你自己平時冇朋友你唔知？冇朋友開Q&A做乜

所有溝通app都一個月冇人inbox

就係睇有冇朋友

其實你推po都冇人想理你,你都知咩事喇ching